# Vote no Livro
===============

![alt STATUS DO PROJETO](https://travis-ci.org/rafambbr/vote-no-livro.svg?branch=master)

[![Gitter](https://badges.gitter.im/Join Chat.svg)](https://gitter.im/rafambbr/vote-no-livro)

## Desafio

Deverá exibir dois livros para o usuário e perguntar qual deles ele gosta mais. Digamos que o usuário clique no livro “Harry Potter”. Você então deverá computar o voto dele e perguntar sobre outros livros.  Você deverá ter apenas 5 livros diferentes em seu banco de dados. Depois de computar todos os votos necessários, você deverá exibir dois campos para que o usuário preencha: um para o e-mail e outro para o nome dele. Ao confirmar, você deverá exibir o ranking geral dos livros considerando todos os votos inclusive dos outros usuário, e o ranking dele.


## Essa aplicação foi desenvolvida utilizando:
* Spring MVC
* Spring Data
* Spring Boot
* Maven
* JPA
* Hibernate
* HSQLDB
* Groovy
* Loombok
* JUnit
* Hamcrest
* Mockito
* Bootstrap
* JQuery
* AJAX
* CSS3
* HTML5
* JSP
* JSTL
* Travis CI
* Gitter

## Baixando o projeto
git clone git@github.com:rafambbr/vote-no-livro.git

## Rodando o projeto na sua IDE
#### Para rodar o projeto na sua IDE é preciso install o Loombok: 
http://projectlombok.org/download.html

## Rodando o projeto no seu computador
#### Na pasta raiz do projeto execute:
##### mvn clean install
##### mvn spring-boot:run

## Acesse a aplicação rodando:

#### Heroku
http://vote-no-livro.herokuapp.com/
